最多罷買 絕不裝修 針對主線 切勿樹敵

你班友唔好乜都話裝修啦
前線勇武已經少
唔想佢地因爲裝修比人拉喇！！！
除非間鋪擺撚明挑機先裝修啦！

好似vans果d咁
佢話敏感無得出都係公司立場19正路野啦
搵到有大牌子唔ban先偷笑
除非你搵到個藍design無比人ban啦

仲有唔好亂鳩咁裝修呀
有時唔係對唔住就可以得到原諒架！

麻煩大家集中火力去主線！！

香港人 反抗！

同意
罷買就夠

自推
1/10

個個開口埋口裝修
咁同你最憎既人有咩分別
2/10

唔好哂力去捉 唔會捉得哂
支持罷買，放黃頁
等佢收皮
3/10

真係白撚痴 罷買 罷工 罷搭 以上呢幾樣嘢有邊次真係成功
如果大部分香港人都可以主動罷到以上三樣
前線勇武就唔洗幫佢地裝修啦

我地唔好係唔適當既時候做唔適當既野
集中火力
對抗獨裁既仆街林奠
4/10

因為裝修比人拉？
幾時有人因為裝修比人拉？
大家都係同狗打先比人拉wor
樓主平行時空黎？

唔好令自己成為曾經口中討厭嘅人 至少先冷靜檢討一下點做 如果唔係就正中政府嘅劇本

你郁d就裝修
係咪想迫人割席先
你知唔知如果你比人割席
到時係攬炒呀
而家搞黨鐵搞美心搞360我好撚支持呀
但係而家係咪要進化到只要有人怕事避嫌
你就要捉佢出黎裝修先

而家帶口罩都比人拉啦
裝修會比人拉好出奇咩
你唔好活在過去啦

都係捉到咪比人拉囉
裝修一間舖前後5分鐘唔洗拉條撚咩

你明我講乜
如果失民意
做乜撚 幾撚打得都無用

Push

咁你係唔係 只要人地唔表態支持你
你就要搞人先

唔同意
覺得要裝修先有用
但只針對黨企 政府 黑底

我想帶出既野
唔好乜撚都裝修
咁好失民意

5/10

罷買得

要搞清楚個原則

唔係
唔表態我一直都唔諗住搞
同有高層係政協係兩回事wor
而家你要反抗極權就要將紅色資本連根拔起架啦
唔通比佢馬照跑舞照跳？

我係好支持而家裝緊果d
但我係想大家好好界定點既商戶先值得花人花時間裝修

推

Ah get

認同 cls 近排多咗好多post 要手足裝修咩鋪 咩公司 我地應該俾信心手足佢地會識得衡量 我地做back up唔係不停建議裝修地點 而係我地幫手做好善後同文宣就足夠

收皮啦柒頭

就算真係要裝修
求下大家真係針住中資做啦
搞錯自己友真係仆街架

Save低左
多謝你
表達左我想講既野

罷買罷搭可以一兩個星期見效？
要比的耐性，唔好只係追求眼前既即時畫面。
慢慢影響就會浮現，而且消費習慣變左，係番唔轉頭，生意只會更差。
我地相信前線，但都同時要相信今次和理非的團結。

唔好意思，請問你講緊邊一間

裝修(美心)文宣真係好多人睇，大家可以加推！！

我覺得一定要做文宣放風
就好似上面我愚昧唔知人地講緊邊間有政協一樣
間鋪裝修左，其實大家未必會去find out個原因
淨係見到fact

所有紅色資本

唔岩你聽就叫人收皮
有無討論空間？

同意

又係你呢d死左膠，民意撚冷氣軍師

手足記得不推文回覆

VANS 我覺得未到需要裝修

咁撚樣就係文革時期一樣

一12點就有吹風撚 屌一睇就知做乜9啦

如果你要咁諗我都無計
但你做裝修前唔該你做足research
唔好事後先講對唔住

有無第二句？
唔啱聽就一句左膠／冷氣軍師。
仲行到落去，係因為有自我完善既能力。而家有意見，就選擇唔聽算數，對事情邊有幫助。

我一直都係講緊vans
係有人要spin我係左膠
我無野講

你煽動d人去亂9咁裝修
我屌一睇都知你做乜鳩啦
你起下我底先講野啦

其實美心係未爆鋪之前已經出左聲明割左
當然你要佢去到完全消失先當係成功,FINE

香港人 反抗！

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

人地同你意見不合
老套d講咪唔岩傾到岩囉
又唔肯聽人出發點係乜
一句就話人唔撐自己
係咪咁藍理心理呀

我相信前線
但都希望前線理性界定點先要落手裝修呀

同意，應該集中力氣，裝修更應針對的目標

藍絲心理*

要聽都唔係聽你班民意撚左膠講啦
講失民意講左4個月，請問實際失左咩？

我一直無反對裝修呀
我係講大家要點界定呀
個個睇完標題唔睇內文
真係灰灰地

推！！！！！

P牌狗
又係度扮哂野
屌死你班左膠民意撚對運動就最大幫助

而家一半post都係講裝修，坦白講裝上腦。我地係要爭取訴求，唔係搵更多目標出黎。

咁你係咪連個waiter講句曱甴都要dup爛人間鋪呀
如果係咁你咪好撚唔得閒
我係講緊唔好亂裝修引至失民意呀

咁你就收聲啦
標題一黎就絕不裝修，你想博咩呀？
灰你就收皮
呢場運動無你班左膠民意撚實贏

點樣呀又
知驚拿？出打手拿？
咪撚on9啦又想帶風向
次次做到啲成績又大條道理話攪到人叫手足唔好做

咩依家裝修搞緊你講既例子咩7頭
搞緊中資喎，目標好正確喎

記得不推文回覆

我講緊vans 你唔撚識字就查字典

唔係割，但真係唔好亂裝，會令人反感，
同埋巴打講得岩，咁做自己同獨裁有咩分別????? 親共最多唔幫襯，但唔洗好似對家咁殺人滅口既，係咪

除非做左d害人就另計，例如幫福建幫

同意，「裝修」完

嘩
你上邊回覆邊撚隻字講vans呀？
你食撚屎啦係度轉移視線

你自己冷靜下先啦

你自己收皮先啦

我篇文咪講緊vans囉

你都收皮啦咁

push

Po Po 狗！ 唔洗玩分化了

各有各做！

根本唔洗你支持！

我就一定支持大大力，裝修！

pysg

冇錯呀，俾d耐性巴打，人地黑人平權，都用左成年黎擺搭

自己利申已經冇食美心元氣吉野家勁耐，相信黎緊一年半載都唔會幫襯，除非冇得揀